吳宗憲護航羅志祥: 年輕愛玩不見得做錯事

〔記者鍾智凱／台北報導〕「亞洲舞王」羅志祥（小豬）23日遭中國網紅舊愛周揚青掀開桃色醜聞，演藝事業陷入最大危機，而主持人吳宗憲也在直播中開示此事。

吳宗憲對此事評論為：「或許大家都愛玩，大家都年輕嘛，玩心還很重，但不見得真的有做錯什麼事情，我不敢太過直接評斷，我沒有在現場。小豬加油！對於我來講，我在台灣就是透明人，對於我失去的自由蠻感傷的，這一大段時間也會受到很多攻擊，成也蕭何，敗也蕭何，我心中沒有怨言。」

大家都是中国人

都41歲啦，仲以為你真係後生咩

小豬加油屌多啲女

呢件垃圾老屎忽點解未收皮？
做主持又唔好笑 成日dead air

可能佢time management 仲勁過羅志祥

對於我來講，我在台灣就是透明人，對於我失去的自由蠻感傷的，這一大段時間也會受到很多攻擊，成也蕭何，敗也蕭何，我心中沒有怨言。

佢up乜撚野？？？

佢可以係咩現場？小豬屌閪現場？

既然都識咁講咁佢咁多嗲做乜撚

佢當年都偷食 梗係咁話

60歲先係中年

呢隻廢老都算好野
知自己過氣，係咁搵啲㭍野來博人屌
爭取見光率

廢老

台版陳百祥

40歲年輕

直情係高尚情操添啦屌你老母

who care

要加s

樓上話有問題個班係咪男人？？

40歲(年輕)

成40歲人仲叫後生？

告唔入強姦
即係一個自願打開個閪
一個自願拎條J放入去抽插

咁真係無錯喎

年輕怪叔叔

多人運動佢又有份啊??

佢個樣的確比到人錯覺佢仲係好後生

你話佢得30我都信

哩條仆街廢中有份鬧蘇貞昌

自己愛支那人就逼台灣跟

仲好意思講咩中華民國憲法

走開啦大陸憲你都識話自己透明, 留返係大陸同微博啦

吳宗憲:
我不敢太過直接評斷，我沒有在現場。
對於我來講，我在台灣就是透明人。

那就別說話.....

館長仲未同佢打mma?

大家都係奶共+搞三搞四
緊係同聲同氣

佢自己都係一撚樣

屌 吳宗憲不如移民香港做廢老啦 香港40歲叫青年 60、70歲叫中年

點解佢個女講野叻咁多

有份參與群P?
定係不時有進貢美媚？

屌你老味成4字頭都年輕

佢兩單婚外情畀人周到嘛
緊係企羅志祥隔離啦

但佢衝出嚟柒
會俾人反狙擊

有能力屌西，重咩唔比屌，都戇撚鳩

死亡之吻

真係唔驚得罪個女仔

食埋佢兩個女睇下佢重會唔會咁講

死廢老關你撚事咩 博版面

佢根本唔知佢幾多歲如果知已經41 仲會唔會話年輕愛玩 而且居然覺得愛玩所以出軌無錯 咩價值觀嚟

都係賤人, 分別不大

男人之恥

咁係咪佢個仔都係無做錯到？
當初又係到吠

條友以前結左婚出軌
佢實支持小豬架

依條廢老成日以為自己好叻咁同人唱反調

冠A就係

多人運動可能有份參與咪喺現場

條友九成有一齊多人運動

On9 又上熱門 拉

原來真係六十歲先叫中年

幫個40歲老MK扮後生?

我在台灣就是透明人
你自己個位都叫透明人? 人唔笑狗都吠

對於我失去的自由蠻感傷的
唔比淫P就叫無自由? 而家係偷食叫雞

這一大段時間也會受到很多攻擊
講事實話你叫雞 原來叫攻擊

之前先話想告館長，呢條藍粉

佢應該覺得自己無啦啦俾人攻擊唔忿氣
所以而家扮到用過來人身份安慰人囉
屌廢老就硬係唔撚認錯覺得乜鳩都係人地錯

會唔會比大陸封殺. . . 等睇結果.

點解乜都關吳宗憲事
咁睇下第時如果佢個女俾渣男背叛
佢會唔會同個女講「他只是年輕愛玩，原諒他啦」

老野concept:

犯法=做錯事

比人告=犯法

年過半百仲喺度9up 把口唔識收

吳宗憲同羅志祥有冇做過愛?

========================================
#港島東 #太古 #和你sing
日期：4月26號 星期日
時間：晚上6:30
參加者：每一位仍未放棄既香港人
‼️手足歸隊

*由於疫情和避免犯限聚令，活動期間請手足每4人隔1.5米距離

吳宗憲都夠話自己係透明人
有幾多個藝人敢當住佢面講得上有份量
一個前輩壓埋黎 一隻手數唔數得哂

蕭河：關我9事

年輕

隨時佢自己都扯皮條

因為佢都有份玩

當年隱瞞有老婆仔女,追陳孝萱,又係大仆街嚟

時值壯年 有心有力
有樣貌 有體能 有名氣 有錢財
邊個唔瘋狂玩女 邊個就係死絕全家
愧對列祖列宗嘅仆街陷家剷

大陸妹都唔係咩好嘢㗎喇

依頭劉真死叫人老公勇敢活下去， 隻40歲老豬濫交包蝴蝶叫貪玩可原諒 佢準則都幾... 姐係佢搵個老婆係忍到佢周圍屌閪 識返屋企得喇 真心愛老婆 但鳩癢冇計

學曬中共啲野，果然係奶共能手
自己既大錯就係小事唔識野，人地罵你就係天大既錯

我沒有在現場

佢點會唔知
睇住佢大

日日係度屌周杰倫
就吹奏個淫蟲

佢仲識玩 生四個個時未有人知
比個黃安踢爆出嚟結咗婚

年輕愛玩都講得通既
但係你愛玩就咪撚拍拖啦，仲要拍9年

台灣陳百祥

食過都唔出奇

年輕人？？？幾廿歲啦佢都
唔關年齡事 係自己做左就要負責任

死廢老

呢條友之前先話人有情緒病 憂鬱
係因為不知足

呢個啱喎
女人都話
男人都唔知呢排係度傾乜柒

玩心很重就合理化哂啲行為??
佢自己都係衰咸濕 反轉豬肚都係屎個堆嚟
我係佢個女Sandy就自愧不如

如果係男人就會選擇沉默
男人唔幫返男人

平時玩開的人睇緊係無問題
但好日唔叫一次雞的男人睇佢似性上引
玩冇問題唔好要條女等你收心養性
重要又騙又成當自己女友係雞
個蝴蝶係SP定女友佢自己搞唔清
佢唔止雞蟲還要係賤男

Exactly 貪玩咪唔好拍拖囉，玩一世
又要鳩圍食女又要拖住條女九年
呢下先仆街

點解講咁奈都可以無圖

睇死呢條扯皮條會幫口

呢條老野日日拍果d節目就抽下d後生女水

吳宗憲rr驚燒埋自己？ 燒埋sandy?
佢個底都花到同上豬差唔多

吳宗憲死亡之吻

出軌俾帽人戴無做錯叫雞識返屋企就得啲fd嚟？

40歲⋯⋯⋯⋯年輕

其實啲女如果係心甘情願，咁你又好難話佢

小豬屌過佢個囡未

台灣撚伯

有啲佢有份，有啲佢無份，所以好難評論

好淫亂呀
等睇身敗名裂
心好涼
淫豬都有今日
豬公